有無人係metro 系列同 wolfenstein 系列fan?

黎緊二月有新一集出 metro exodus
想遲啲減價入手
Wolfenstein 今年又出Youngblood
前三集實在太出色
不自覺地愛上了wolfenstein

Terror Billy

Metro

Anya

對個故事有興趣

而家啲多人FPS game好少係高質架啦

今集metro真係不得了，改槍改到癲同open world

Wolfenstein好撚癲
玩到得返個頭都俾佢地救返起
Anya最尾好型

Metro新作好期待

會買埋dlc

唔買對唔住自己

Wolfenstein 2之前果兩集都好好玩

Youngblood用BJ兩個女做主角

浄係個納粹背景同埋佢啲高科技野（咩月球 金星基地）都J死我啦

不過兩集都係太短，兩集加先好似同metro差不多

Old blood 應該最短
New order 有16個chapter 如果無記錯

我要玩最難去加長遊戲時間

嗰陣我都係係咁揾啲collectible

屌，依家先玩遲唔遲，打納綷好爽

Psn特價70蚊